打不還手可以係軟弱

與老弱婦孺唔同，年輕力壯人事堅持走上前比人打，放棄維護自己安全同尊嚴，除非有大是大非既理由，否則可能被視為愚蠢同軟弱。

大家諗清楚。